連登仔最鐘意造神, gphone梁天埼就信到十足, 其他同路人提點就屌尻人

自己既行為同中國人一樣
係無大台, 不過有至高無上既神呢
佢地講一句, 個個push呀, 好有意義呀咁
係前線既講幾句你地唔好再和理非到pk就話人熱狗
真係好撚好笑

分化撚 拉

係啦叻啦
捉到鬼啦

咁要搵人問下天琦食唔到黃店係咪唔撚識揀非藍店食